江希文捐血老銅暈低

有時捐血真係要問過自己身體好唔好先捐，好似江希文咁，今日帶個女去銅鑼灣捐血，點知佢今次可能真係血氣不足喇，捐完後行行下街暈低，搞到要途人幫佢報警，Call白車去醫院治療。

江希文胞姊江欣燕（欣欣）接受東網訪問時指，江希文已返家休息，佢話:「佢出咗院，都照咗心電圖，有乜事，一切正常，其實佢經常都去捐血，好熱心，佢捐完血之後去銅鑼灣行街，覺得眼花，於是坐低咗，佢其實有即時打畀我，但我當時可惜聽唔到，佢就搵咗途人幫手，都好多謝啲熱心途人照顧我妹妹。」欣欣指妹妹希文捐血前都有食午餐，相信今次捐血後身體不適可能是湊小朋友太攰所致。

老童

不知自量

捐一包 , 輸番兩包血 , 有賺

渣ga

原來捐血咁易暈
我仲要打得 J 多
捐血都係不了

做支那人血庫不了